[We're on the right track!!] 曼聯終極FF戰術暨林鄭黑警仆街死全家吹水區 [671]

樓主pogba

AIRPORT! AIRPORT!

po霸

又del 朗隊

你個名

lmlm

普福幾夾

有人走 普巴就比到

ON THIS DAY: In 2003, Manchester United completed the signings of Cristiano Ronaldo and Kléberson.

黑警全家失明 樓主on99

Darmian is set to sign with Inter on a free transfer next summer according to Rai Sport. Damien's current contract with #ManchesterUnited expires in the summer of 2020, due to limited opportunities at United, he made only 7 appearances for the club last season, starting 6 times.

第二球龜慢到

靠我lin截球波

尋晚個球，Pogba未拎到個波福已經起步

留意到兩球都好似係lin彈比普巴再長傳比福

唔驚得咁多，空位就係咁走出黎
你走到空位，Pogba就比到

知道會轉會
特登放水

garner 勁到

Where is roocap?

AS Monaco to activate Sevilla forward Wissam Ben Yedder's €40m clause - deal to conclude in 48 hours (L'Éq)

賓爺

唔係英人，不了

如果右邊多隻翼跑得
普巴肯定踢到識飛 好似係法國咁

見到占士仔尋日種激動真係有少少想喊， 年輕就係要追求自己夢想， 但同樣都係廿一歲， 香港既年輕人係追求過程當中就不停被人打壓， 老屈，或者拎埋條命

有埋zaha打右就好

屌你老母係到煽情

黑警全家胰臟癌死

第二球 麥瓜最怕

呢d突襲輸隊友斷波 邊個都怕

希望今季前4 下季賣山9 簽辛祖！！

我諗佢見到我曼 踢青訓英人幻幻 會想黎既！！

下年
Pogba 6
Sancho 7
Bruno 8
Martial 9
Rashford 10
James 11

各位手足 幫幫手
今日係青衣城有個著住hair oasis 嘅紫色頭髮員工係青衣城不斷襲擊黑衫人。 有不小於10個途人比佢打傷。但竟然無人捉住佢。放走咗佢。
想問有咩方法可以搞到佢？
至少唔想再有人比佢打

無人影到相啊 但佢著住hair oasis制服
間野係青衣城一期一樓
我八點見到佢。但有手足話5點幾已經見過佢打人
佢當時係返緊工

冇肥西=正皮

同港共玩到底呀
聽日一有消息即去

其實機場一取消即散, 佢地都無得捉

取消頭1粒鐘一定仲有好多旅客岩岩先知, 大把時間走

只要大家肯KEEP住每日夠一定人數就OK

般爐 應該都唔會黎...

James 未必咁快著到11

So蛇打防反，幼幼
回購迪比其實有冇得諗

打防反對車仔可以打飛機咋
佢地2球中柱, 禁住我地打
之後喪馬ON9我地先有得打反擊

我地上年最柒係打中下遊破唔到密集, 唔係反擊唔到

zouma真心膠
嗰球禁區俾馬仔真係

係都天使綠木

個人睇好綠木過多幾年著

綠木7號啦
山狗呢d 撚樣貼錢都要送走

綠木著7號定9號好J啲

對面有運啲已經領先緊
無啦啦送球12M, 嗰球使鬼出腳咩

賣雷欺真係on9
喪馬根本無料打big 6 正選, 衰撚過jones rojo small

上半場真係垃圾表現
12m領先先食正防反果範

破中下遊密集仲有好多野要睇

條友想走焗賣, 留係度都係鳩踢
蘇馬唔係話開頭唔差既咩, 做乜搞成咁

有冇手足迷占 暫時實力未夠但覺得佢未來會係曼幾有成就

開頭只係摩狗之下一隻man mark 狗
佢無意識無腦，打純中堅好差
外借都麻麻地
Jones 弱化版

打愛記好似長期正選

心目中嘅ff陣同呢個差唔多

AM9
R10 Bruno8 Sancho7
Pog6 Mctom
Shaw Lin Mag AWB
DDG

進攻係好咗少少，防守又穩健咗，對弱隊小勝1球未必太難，同埋首戰4:0炒車真係士氣波，今年專心聯賽爭前四應該有希望的

Jones都仲有得弱化

拉下邊屈速多跑動有啲睇頭

最緊要唔好高估自己 成日諗住佔中

弱隊切忌有自信

要諗清楚到底係進攻好左，定軌後防真係好撚廢

隔咗成日先有閒情抒發一下
希望曼聯贏落去解下心中鬱悶

唔知印邊個好
Rasford
Pogba
WAN-BISSAKA
Martial

麥龜右 白lin左 唔係掛

mctom

fosu-mensah

咁晏仲上線 訓不著嗎？

利申我是

Fred

掉返轉啦 主要都係講邊啲球員姐

0400
黑警血債血償

睇返精華，係肯拉空走位既，但key pass暫時睇無幾多做到，視野都係得普巴最好，迷福最差，山狗係度，唔望跑得郁都幫下忙交個靚波

車仔對中堅真係差，基斯甸臣上年全年踢得十場八場，蘇馬又長年外借出去，夾都無夾過，可能係兩個第一次拍檔打英超正式比賽

傻撚左？又搶9號？

點都唔係拉舒福特（廢柴）啦

山狗交靚波 你認真?

馬仔著返9號後連笑容都多左又指no.
唔好再搶佢個no. 啦

下場對狼隊 先係正式挑戰 對中遊比唔比到信心拎3分 特別係中遊裡面最Top之一既狼隊

一向都話係隊友唔走位 加上大巴陣無人插上前

咁俾你美斯都無用啦

依個真，其實後防都唔係咁穩，唔係對面中柱，一早輸左

仲有ddg 返左黎

法國防守都擺3個人係中前場
基沙文 包皮 銀河唯一

企定定係前場 你兩閘中堅防中已經唔敢過半場
一搶到波俾普巴 左中右任簡

ddg睇定啲先 上季對熱狗都上左1場身 跟住就派膠派到今季季前熱身賽都仲派緊

cctvb大波寧走啦

啲反福狗呢？

So sir又要再考牌了

打中下游無咁大防守壓力嘅想睇出綠木天使頂lin p仔，打多d細範圍撞牆配合嗰d

陣地戰 破大巴 出馬達 天使 綠木 好過出Lin

稍為有少少良知都拿拿聲走啦

中場買唔到人，望就望普巴唔傷，一傷今季又收皮

U23個william好似幾勁

左閘？

如果21係勤力同真曼既號碼 我唔介意占長著 心靈寄託

咪衝出黎7啦

其實摩daddy 應該都幾鐘意我曼d球迷 上季攪成咁主場都照唱歌
你睇車仔果班點對佢

係呀brandon williams

蘇馬想當年Mark 死v92 揮下既爆炸狗

Barcelona have already agreed to loan Philippe Coutinho to Bayern for free with option to buy. Bayern will only have to pay the player's wages of €11m/year. The club is now in talks with Coutinho's representatives [@brunoandrd]

馬後炮本來臨尾當plan B都唔差
起碼冇適應問題先

季中買完人傷都還好，11月前傷真係係咁先

走左就走左，講黎都無意思

雞盈有人包養啦, 好似班主播咁搵件金融才俊埋單囉

佢唔做啦? 冇留意

下個到你架喇
季尾完約, 而家續續下又無聲氣

佢係憎尻木狗

【遞信同良心無關】金盈疑成新聞部犯眾憎 無立足之地已敗走

上月因為不滿網民指摘無綫新聞偏頗，與網民網上「駁火」的金盈，原來亦已經離職。報料人透露：「要重申佢離職同『良心』無關，佢只可以話係敗走，因為全個新聞部都知佢好『紅』，完全冇人理佢，招呼都冇人同佢打。加上佢喺明珠台嘅男友Jeff，因為升唔到職都已經辭咗職，或者佢覺得留喺度都冇意思。」據知，金盈離職本來須按勞工法例，提前一個月通知僱主，但她卻選擇「冇鞋挽屐走」，以未放的假期來代替通知期，即時離開工作崗位，但她是裸辭還是另有去向就沒有人知道。報料人更指：「呢方面真係唔會有人關心！」

仲未慣佢已經踢緊巴黎，同迪馬狗做隊友

睇嚟個P牌有排都甩唔到

到我其實都唔緊要，我迷曼其次先係DDG 不過ddg走左我會祝福佢，但曼聯就咁放走ddg又唔買返個勁龍（即係同hehe情況一樣）我實屌到仆街

3字頭

00後

迷唔迷西先？唔迷西唔比入黎

責任唔係得佢一個
錢洗得多都叫拎過第二同米奇三冠王
中下游泊大巴, 唔識同球員溝通, 無體能訓練chur到班球員散哂
呢三樣真係死症

1月就可以同其他球會傾, 唔撚係咁戇鳩又free走下話
開善堂咩

啱啱入U?

當然啦
但佢憎木狗係個人意願
同埋我諗同木狗共事過嘅 都無邊個likey木狗

之前講咗一世迷西

我喺現場
同佢只係可能得一米距離

不過絕對唔係你所講佢打傷十幾人喎
只係落電梯佢有推黑衫人
然後已經比約十個黑衫圍住

以木狗黎講，再free走真係唔出奇，一係你就出價比人買，一係你就續啦屌

佢都算勁黑，最近兩隊波都對著個波壇最撚西嘅CEO：軌個西女人同獌嘅木狗，阿門

下次捉住佢黎打啦

食多啲女啦，好掛住當念日屌夜屌既日子

荃灣單野話俾大家聽, 夠人多真係無野怕
打到班白衫返轉頭

當時已經有幾個大隻黑衫同路人圍住佢
佢已經即時淆底, 最後比佢走。

唔明上面話咩打傷十幾個人
我想講返事實出黎
佢係有推一推落電梯既人
而有好多黑衫同路人已經即時屌佢老母
嚇到佢淆青

萬人斬？

木狗開頭俾佢支持唔算少架, 兩季加埋洗3億幾
係上季先收水喉

留意番你上緊連登

依家最需要係冷靜 唔駛下下硬碰硬

小妹都好懷念當年

之前北角班福建幫都係啦 睇住佢地比人追返轉頭打好治癒

幫佢買左11條友都西
木仔真係慘

咁又無，最多3p

屌你

懷念做雞既日子？

摩狗真係唔知邊撚到慘啲球員就真係慘

人多還拖, 人少就走

我8點幾時係青衣城 佢係連儂牆
周圍推人 有人比佢推落地下
我係fa 有份幫手照顧傷者
當然無人受咩傷 無人流血
但佢著住制服咁樣當眾不由分說推人
正仆街黎！
我有朋友話5點幾係樓梯推人 係外面食煙時打啲中學生

同Dan James IG，佢好似high咗幾日

個陣有閃卡，不過依家真係有女朋友就del哂

絕對正確

人少真係要跑走
人多就

英冠仔，又21歲，英超處子球，都抵佢high既

同學校欺凌一樣, 唔還拖就俾人恰一世
而家班友都唔敢亂黎, 警犬有哂gear都要等齊人先衝
落單就好似新城市咁俾人打到仆街

好波不如好運, 佢射嗰下真係好柒
不過入到波點都係開心

想知你係見到佢係樓梯定電梯？
因為真係相信佢唔只1,2次！

連仔有效率過早洩好多, 有意見即刻做野

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知

拎波個下柒到射個下不過kepa都算唔話得5射4中

輸4球佢都無計, 後防太戇鳩
12m爭啲都撲到, 福仔射得夠力夠角度

有2球其他龍我覺得可以救到 e.g.猁狗個隻同疤狗個隻

補返12m個到，福仔似有練過，佢個力度射到可以掛埋網好撚型

印象中福仔12碼未炒過

新巴神

射得少 暫時全中
雖然福頭有時鳩踢上腦
但心理質素真係幾強
上年對Psg臨尾球12碼一樣勁射

呢啲直接還拖啦

有未來

未來曼

你以為有未來？你幫緊人練兵炸

第二球

成日球王上身幾遠都ban埋去，一定有自信

啱，你LAN用Dean我哋更後生

福單刀好少甩拖

福頭D 12 碼應該平時狂練. 多數射高波, 捉到路都唔會夠手長擋

單刀finishing 我覺得rashford > Martial
但禁區入楔又martial > rashford

希望罰球都有改

佢唔應該係first choice free kick 我會咁排：mata > P仔 > 羊 > 福

ddg隻狗仔肯續未

福頭打前係有D 天份. 希望有人可以guide 住佢成長.

要睇距離

呢個係斬嘅排名
如果射就 Mata > Pogba > rashford

Pogba未入過都排先過福

撚羊上季連斬波都冇埋

Mata隻腳唔夠力 斬啲波好慢

場波有幾下近鏡明顯見到條友身型係大隻咗， 同埋佢速度真係快， 真係望佢少啲上腦

同埋普巴真係提升呢班友既重要人物， 見到佢12碼都唔射， 留隊比心機踢啦仆街

準備lan架啦，木狗唔續

玩過3p最好即刻lan

其實Rojo罰球都唔差

“I’m always good when I play football, I do what I love, it’s my job.”

“I will give my best every time I’m on the pitch. Now, we know that there were words. The future will tell.”

“One always remains on this point of questioning. I am in Manchester. I’m having fun with my teammates, I always want to win the matches.”

“I will always give myself thoroughly when I am on the ground.”

自己參透 我覺得類似世三 今年內傾掂 下年走
然後我哋可以重建中場線

sms + bruno

掛網唔難, 角度就難好多

WFC, LAN

事實: FRED + LIN

希望可以用呢4個後防keep到唔好傷

其實SMS d長傳都幾好 可能真係弱化版普巴
將某d重擔放返喺另一個中場度

其實場波Shaw都甩位甩得幾緊要 比azp打左爆幾次左路出波

麥龜一去補位 禁區就少左條柱

shaw不嬲廢

摩佬笑而不語

都預左下年妹妹多數走，到時入返兩個中場
唔該入多個左閘，shaw真係條後防既weakest link

根本要搶埋Tierney

burno sms nevers

金絲雀左閘都ok

上年n場mom
不過第一場真係唔fit, 明顯係肥到論盡果隻
唔明佢話加操操左去邊

慘梳上季講緊成條後防第一第二穩，斷完腳進步大又厲志又盛，宜家買返兩個再勁啲就變地底泥
不過對車個場係完全比下去都係事實

Firpo都ok

唔係疤簽左咩

唔識後上永遠做不到好閘

疤買左啦

@特西 How see Brandon Williams?

可能都係操左去囡囡同炸雞到
仆街仔

屌牙

上季黎睇, 唔係佢無後上, 係馬 福等人完全唔同佢合作姐

佢之前唔係影左張相瘦左既咩，又肥返

On 4 August 2019, Junior signed a five-year deal with Barcelona for 18 million euros plus 12 million euros in add ons.

平到癲

話說 佢又攻又守 有幾場u18佢都有波入

屌Dalot 都差唔多價錢

用brandon williams好過啦屌 唔洗錢

下個月19歲 差唔多可以上黎啦
梳當年都係18

Mourinho said: "When Maguire has to cover Luke Shaw, and he will need to realise that he will need to do that a lot of times this season, they are not closing down the space in the box."

條友邊度有不語
佢肯定有講過

上年先拎完POTY
佢已經算唔差啦 比起中場 左閘無乜逼切性

不想普巴走

上年poty就咪提啦根本冇人值得拎

其實破密集同防反都好差
lkk成日頂唔到第一點 守完大腳解圍又比番個對面

呢到屌人完全唔睇往積
朗隊就係比連登仔屌走既

其實無屌錯 希望麥龜幫到佢做一流左閘 打返英撚正選

馬仔勁開心 同福仔好似fd番好多咁

佢ig係咁貼 佢同福仔既相

摩佬第二都比連登仔玩政治玩走

得shaw一個正常左閘用都叫冇逼切性

入波嗰陣笑得幾開心
之前成季都無見過

唔識出波難啲做到修夫基隊英撚嘅正選左閘

咪係 一無態 一傷左 搵邊個打？
羊咪打埋今年

木狗 : 留左件rojo俾你囉

羊做吉祥物算啦
右閘有AWB係度, 左閘出羊仲唔俾人禁住打爆

dalot

都唔知話佢乜好

小學雞、執著、堅恃 ?

佢真係好鐘情件9號，不過好開心見到佢同福仔拍埋一齊

想當日雲2季果陣彈出兩個幻幻，好驚兩個只能活一個

我羊

LKK頂波係廢，但係佢d隊友都出唔少力
見到Young啊Smalling啊Jones啊個D亂鳩咁傳波，都知9成傳失
連爭頂既機會都無，因為個波都唔知會傳到去邊

真心可以試下的 而唔洗錢 又可以多個人做Luke Shaw 後備

羊

佢打下杯賽或者吉祥物算啦 上年佢被Chur盡後跌watt跌得好緊要 都唔知可唔可以打返起個狀態 最慘係斬波都冇埋

佢幾時完約？

真，仲要羊成撚日拎嗰波喺後場邊路就亂鳩咁大腳斬上去，送返個波俾對面

羊躝啦

季尾, 應該同華西一樣做一年吉祥物就走

年頭續咗佢 去到今季尾

下季唔要見到佢

利物浦個阿諾都係18歲打一隊 上年19歲企穩正選
真心有表現的話 可以升呢個上年試下 橫掂左閘兩個後備一個老 一個成日受傷

羊師傅出左翼咪得

佢左右閘都可以

呢兩個位曼聯都係比較算係唔太夠人 可以慢慢擺上嚟
另外James Garner就升上嚟試下 嗰日打U23幾好 橫掂中場唔夠人

想要puigmal

呢個唔識 巴打可否指教下 我青訓淨係會留意啲上咗一隊坐嗰啲

羊，史，鍾都係，一有人逼就亂鳩黎
見到對手玩前場壓逼都知仆街，個波會不停係天上飛，
中前場跟住個波跑黎跑去，最後連波皮都掂唔到

右閘青年軍仲有件 Laird 好似唔錯

呢件西班牙中場黎 好似係16歲個陣由愛斯賓奴加盟
上年打埋落右閘

曼區巴打係咪個個都睇晒青訓比賽

全部係FM識

唔駛適應英超
要適應我哋踢法
我諗佢嚟到都係幫唔到手

如果有開fm的話 曼青訓有幾個潛力可以到一隊level甚至更高：puigmal/ ethan laird/ aliou traore／garner／levitt/chong

而gomes係可以去到key player-irreplacable player呢個level

burkart都係一個幾期待嘅球員嚟 可惜走了

係

有時開mutv睇 咁啱見到就睇下咁

Burkart走左啦？
好似入唔少波

走咗了 去咗德甲

好多年冇玩FM 呢幾年隻game係點

近期曼聯u18簽咗好幾個返嚟 包括hoogewerf 有一個係瑞典小國腳

繼續接機呀屌你老母
以眼還眼

都係玩妖人正 阿想買個隻upamecano 潛力好撚高

睇wiki，原來CBJ同Mitchell仲係到

爆炸頭法國仔呢
成10m

真

簽咗約喇佢都 唔知下半季會唔會見到佢呢

tierney反而唔係太高

其實白lin罰球都唔差

gogogo

感覺佢係綠葉工兵類 佢唔會係最top 但對於左閘呢個位 夠洗兼好洗好用

比狼簽咗pedro neto 潛力又係可以去到世界級

Shawb都玩過

白lin

small都唔差

tierney pa170
determination/bravery同leadership高過15，crossing都好似有15，翼衛黎講未頂級但絕對一流

送罰球方面？

突然變FM po

接應罰球二傳(傳比對手助攻)

福頭打complete forward好撚勁

成個lahm咁，幾好j

仲唔到我地做未來曼

仲有班青訓上緊嚟

其實Sob個方向幾好
反正柒左咁多年 慢慢build隊有血性既紅魔出來

正式宣布迷AWB

下場咪又變so9

收工入機場

今日無解散軍阻止到任何人

躝啦叫佢，成隊波最撚憎呢條垃圾呃飯食

呢個M朗嚟

今季考牌戰淨返37場
加油sob

盲

Yes，我盲，佢都盲

我意思係盲佬黎

而家係睇隊波頂唔頂得順咁高強度姐
剩係睇今場左右閘已經覺得捱唔到一季
反而戰術係睇到有 有計劃地打反擊
不過同對手玩陣地情況會點就仲有待觀察
反正而家都唔太對Sob有咩期望 今季頭三已經好好

原來上場ddg係100% 撲救成功率

對家無入波既話, 唔係100% 會係咩

有乜可能呀，中柱果d唔計？

中柱即係唔入, 即係not on target

即係只要0失球, 有救過1球波以上 = 100%撲救

撲唔中有人護空龍

入機場啦

難怪你P牌

你老尾班及佈流料既人今日唔出機場？
我屌晒你老母

仲有航班一定要去

Tottenham ready to double Christian Eriksen's wages and offer him new £200,000-a-week deal in bid to secure his long-term future

Spurs are desperate to extend Eriksen's contract and are willing to offer the midfielder close to £200,000 a week — more than double his current £80,000

其他唔敢講 但係傳波方面點都好過超新星

記得有球冇撲麥龜封到, 唔封就入

應該係代表性

機場無人 手足今日去？

曼迷 機場見

Pogba 己經幾個月無post 過任何一張曼聯嘅嘢
下季應該

基本野唔洗講

山狗上學傳球成功率8成都冇喎，點好過？🤣
ching出黎搞笑？

講起就扯火
個個外國FAN 係咁鬧佢
真心ON 撚9
無左普巴, 買唔到人
到時
MATIC + 麥湯 + FRED 踢英冠啦屌那星

不過咁啦
如果賣咗普巴 就有大筆錢買人嘅
不過pogba 份約去到21年6月
下年又要賤賣lu
因為我唔覺得垃圾木會續到約
連吹撚到似層層嘅ddg都未續到

Pogba is contracted until 2021 with United having an option of a further 12 months

咁都好啲 快啲開始傾續約

唔知見唔見到你派野呢
你係咪著曼聯波衫印屎波?

續唔續普巴好睇今年

著林嘉迪

去緊

個個都期待山狗係強化版馬達/廢lin
但出到黎又鈍又慢又甩波

嗰筆錢買唔返普巴呢個級數呢，宜家sob套防反發動機都係靠普巴，喺陣地已經咁廢嘅情況下，冇無普巴防反都可以廢埋，直接收皮

佢要走都無計, 唯有專心青訓搵潛力股
仲要重建幾多年

ching富二代日日唔駛返工

咪當罷工一星期囉

唔係錢唔錢既問題
係有咩人買

當你係ole, 你有2億喇
你買邊個 ? 有邊個中場可以擔大旗丫

呢度成日吹sms,
我屌啦, 普巴一半級數都未有啦

SMS其實唔差

佢係, 狗竇日夜都見到佢
明顯係有錢仔唔使做

真心山狗cool 波成隊數一數二
你睇佢廢到咁 但俾人侵犯次數仲係咁多就知咩事
佢hold波你極難搶佢波

問題係佢而家0爆發力
分分鐘跑得慢過Blind 完全過唔到人

仲有佢傳波成功率咁低
係因為佢成日亂吊高波入禁區

但佢個人技術 射術 hold波 first touch呢d仲有d用
俾佢試下前日個中間 進攻中場位
都唔得就送佢番智利養傷算啦

仲未計個個知你放左普巴有筆大錢又缺中場用，實獅子開大口咬你啦

除非佢堅持要走先焗賣
如果唔係木狗同蘇B都死留普巴

今日終於見返多d支持
普巴咪同馬仔咁 要人支持 普巴全力踢個時 世一都得啦

普巴其實都冇嗌過要走，係經理人搞事姐

想睇山狗打反擊

雲加用撚殘晒

下場對狼
再好似岩岩呢場對車咁中場失possession又比人入埋的話
風向又唔同架啦

山狗打陣地話唔定有用, 打反擊就繼續坐吓先啦

仲有班讀心大師, IG唔貼曼聯野又屌
係咪要好似支那班護旗手先代表愛國

跑唔郁反條撚咩

大家都係盲

馬著翻件9號，緊係開心翻晒

唔駛訓咁

季中入定SMS囉，唔通真係靠妹巴一個頂成季咩，一傷咪GG

爛牙佬去拜仁

仲有對哥倫比亞

佢係失業廢中
日日係勞工處涼冷氣

夜晚同半夜都見佢
真係唔使訓

咁即係表示留隊？

覺得隊波比之前fd左岩岩場波慶祝成班走晒埋去圍埋一個圈

之前死咬唔賣
拜仁而家先借後買都係20m

綠木搶點好似幾好 小豆feel

出緊

個心情唔同曬

乞米都想佢躝姐之前當佢你寶，吊高黎賣
估唔到一年後回塘到咁，又比球迷屌

馬達 配天使 綠木 夠細膩 做到短傳入

佢入波都指住自己個號碼

意假野真係伏伏地
Belotti 吹到1億都唔賣, 而家無人問

真係好介意

lozano只係42m

夜子不嬲係一team人嚟架啦

牙朗咁留多年
之後去賤種

之前俾伊巴著左真係唔開心 佢ig都係9號

伊巴著10號時
又俾個9號渣古

仲嬲

未來是我們的

👍🏿

馬仔著9號真係有加成 同埋有返第一季個種笑容

普巴點都要續啦，班仆街成日屌9佢

比我都無撚晒心機啦

貴價續我都唔反對，因為曼聯買唔番lee種級數球員

原來ddg仲未續

未續但應該好大機會天價續

離境大堂手足

期待 今季三叉擊 馬福綠木 希望有一場可以咁排
中場普 麥 是旦

.....馬
福Lin 木

bruno

認真討論，現陣邊個踢右翼最好？

上場sob終於比 彭仔 踢番翼其實好開始
佢踢西甲最fit果期都係踢翼！！

彭仔熱血，傳中又好，長傳又掂 ，死球又唔錯
可以好似大師兄碧咸 咁踢！！

賣左普有同級數嘅肯黎?

爵lin係咪葵青既巴打

無 但如果格硬留佢
佢又無心踢 都係出事

come

所以班球迷咪撚成日屌9佢啦

廢物黎

james

垃圾p都有人吹奏
除咗斬波同打交一無是處

屌，D報紙佬十足十香港既娛樂版記者咁，成日會都會吹某D結左婚偽人同邊個有路，好似唔拆散人地，人地唔離婚唔安樂咁

占士 踢左翼同後備算啦，佢d最後判斷好唔掂

上場入波都好驚險有d彩數咁

有冇睇架
華西果期都係冇乜料到咋喎

大碌同占士踢右翼都得

球助攻都一無是處？
渣古走左我傳最識傳中果個係佢

比啲時間佢啦

[新左翼] 馬 [山早]
pogba mcTom [bruno]
shaw linde mcguire awb
ddg

一月有無機簽到中場

得一球

無話唔比時間既，但e家未適合踢正選

去左邊

只要後面嗰七個唔郁 前面點擺其實都ok 唔同組合有唔同效果

妹 麥湯
梳 麥龜 白Lin AWB
DDG

真心希望普巴留低低

成場得呢腳 其餘時間唔知做過乜

Napoli

條中場兩條友真係唔夠人搶 一對啲中場好少少既隊就完全下風

如果有個27歲嘅vidal

踢番右翼都係一場姐，睇耐d唔怕，反正都無其他右翼

綠木短期內都未必會比佢擔正...

咁就要放多個中場落嚟推妹上
但依七個真係要穩定唔傷

唔係講緊ddg??

你仲未法國呢度好多手足唔識中英文?

兩季加埋無左卡膠 hehe 同爆炸頭
但只係買左fred 升左mctom上黎 同回收P仔
level同plan b力差勁遠

如果p仔同james都定位為右翼
咁大陸仔點算

咪右閘替工.....唔係諗住AWB打得哂呀嘛?

有咩隊會西到可以畀我地出左羊右碌都唔會出事

P仔上場唔係純RW, 成日同LIN互換

碌其實唔差wo

後備係咁架啦, 確保唔會出事既球員同一位置有兩個既得曼城做到

Dalot留返踢閘啦屌我地撚有右翼sub

還我左翼羊師傅

上場咪sub大佬人地英冠上黎踢英超中游球會，都要慢慢練架

鄰居講緊右閘係簡些路同獲加
不過要踢霸氣杯 都要換下人

人地曼城7成機會拎英超，比我都去啦

情願試青年軍都唔想睇羊打後防
羊除左有時出腳夠狠之外, 其他野同俾人放題冇分別

佢同華西本身就係打翼
打閘只係替工

馬達咁掛, 靠邊打 又唔係落底快翼

做到既就真係最好啦

賣山狗？邊個接？

P同LIN應該係FREE ROLE AM 兩個瘋狂淫亂走位
而福到馬就FREEROLE FORWARD 兩個瘋狂淫亂走位

提多次, 曼城有優先回購權

現實就係4個瘋狂企定定要波
不過公道講上場比起上季啲跑動明顯多好多了

可以無視球員意願？

呢個真心唔知求資深解答

原來曼聯名宿史奈達終於退休

球員通常都可以拒絕既呢d
不過你覺得佢會拒絕曼城offer咩

明白即係中游曼又收皮

好想要辛祖

優先回購係指球會必定要首先接受咗佢地嘅報價先 佢地點同球員傾個人條件就唔影響

程序：球會報價>傾個人條件

優先回購係比球會一定接受佢地報價先 球員唔接受合約 就可以接受其他offer

都好過全部走晒去左邊

即係「假設」曼城出10k offer 我地出5k 既話，球員都可以簡去我地到？

大慨係碧咸既踢法啦，唔係馬達果種攻中偽翼

起馬佢會落到底 傳下中，仲有速度都比佢快

過緊黎
Stay 2粒鐘又要返中環
屌

如果我係佢我會去曼聯唔去曼城

「如果」你係佢

佢個頭啲肉

要冠軍去鏝城，要機會去曼聯
去鏝城，睇下利萊辛尼都敗走啦

首先要曼城嘅報價比球員本人拒絕咗先 之後我地先可以同dortmund傾 傾完就轉會費達成協議之後再同球員傾個人條件

睇佢點睇，e家我地牌頭係英撚主打+青訓幻幻

如果今季真係踢得好，可能都有吸引力佢黎既

咁明白了，thank you

姐係要曼城成個procedure失敗曬 曼聯先可以出offer比球會 球會接受咗先同球員傾 曼城傾緊嘅同時 曼聯唔可以干涉

出年sane可能走，今年如果唔係佢斷ACL都隨時走左
咁鏝應該買sancho代佢

曼聯在今夏的轉會窗表現上佳，球會副主席艾德-活禾特（E.Woodward）和教練蘇斯克查（O.Solskjær）都起到了積極的作用。然而，這兩人卻在球隊運營中的一件微不足道的小事上意見相左，活禾特甚至動用了強硬措施。

據《鏡報》報導，活禾特已經通知蘇斯克查在曼聯不能亂停車，必須使用主教練專用停車位。報導中稱，在接替摩連奴成為球隊教練後，蘇斯克查一直對球隊教練專用停車位敬而遠之。

據悉，蘇帥在用這種方式表達對曼聯傳奇教練費格遜（A.Ferguson）的尊重，他曾同曼聯的工作人員稱：「把車停在這似乎不太合適，因為這還是老大（費格遜）的地盤。」

這名工作人員稱：「費格遜爵士擁有他自己獨特的位置。這個停車場很擁擠，我們都希望蘇斯克查能自己把車開到那（教練專用停車位）。蘇帥比大部分工作人員來得都早，但他一直都是那麼謙遜。」

不過，據《鏡報》報導，曼聯副主席活禾特已經採取強硬措施，要求蘇帥使用教練專用停車位。

如果係真的話 老蘇真係好尊敬費Sir 入到曼聯做領隊都唔會隨意用費Sir啲嘢

@連迪洛夫🇸🇪

我都係要就閃
俾老母叫我返去分享今日成果

狗餅影大頭

屌你老母收嗲啦木狗
買人又唔撚見你咁多聲出

簽唔到辛祖 右翼唔該 陪訓綠木！！

今季就搵彭仔 頂陣先，可能有驚喜呢

咁sob會唔會唔用費sir間房先，咪玩啦

英超轉會窗口已經關閉，在最後的幾天裡，曼聯曾嘗試邀請戴巴拿（P.Dybala），但卻遭到了球員的拒絕。此事已經過去了好幾天時間，但曼聯傳奇里奧費迪南（R.Ferdinand）依然對此耿耿於懷，他對戴巴拿冷嘲熱諷。

里奧費迪南表示：「近些年來，有很多球員都拒絕了來曼聯，他們選擇了其他球隊。我們都知道戴巴拿坐在祖雲達斯後備席上，他哪裡來的勇氣拒絕曼聯？他現在需要的就是比賽時間。」

「也許戴巴拿的想法是，我想要踢歐聯比賽，否則我寧願坐在後備席上。我願意當後備，也不想給曼聯踢比賽。好吧。其實戴巴拿沒來曼聯，我還挺高興的，因為他身上沒有一丁點曼聯需要的品質。」

笑死 大巴拿未富先驕

好快就一週一戰架喇

爵lin唔理我

咁人地係有選擇權既
淪落到人地寧願坐後備都唔肯黎
蘇b而家行返青訓呢條路其實無乜錯

五點半放工即入

小氣到

恩主曼

程序係咁, 但鏝一出手就唔會有其他球會執到雞

是！

但應該都要鏝出價同地一樣先得

睇到巴塞正式向尼馬報價，就真係睇到佢哋野心

拜借爛牙

巴塞好無面wo，戴完綠帽，仲要求女神返黎

原來爵連葵青友黎
嗰日係警署門口單拖屌鳩警犬扔催淚彈唔通就係佢

背心型佬

拜係咪好窮
周圍借人 做乜

定係你黎? 好堅下喎

我個晚出去mk食飯睇波，同d fd live睇住

拜唔會窮啦
成班名宿睇住唔亂洗錢

佢想買Sane買唔到，咪借住先

咪撚打主攻就有機

但我哋以前，有冠有錢嗰陣，但唔會咁使錢法

狗餅都話自己和理非

我今晚睇下見唔見到個位

咁少嘅事木狗都阿支阿左

諗諗下發覺呢D事我地早3年都做過

邊d撚樣阻人上機

機管局表示，受公眾機場集會影響，客運大樓運作嚴重受阻，所有航班登記服務已於下午4時30分暫停。今日其餘離港及抵港航班將繼續運作，航空公司將就未能完成航班登機程序的旅客作出安排。機管局呼籲公眾人士應避免前往機場。

成功爭取機場收4點半

班友衝動姐, 一見唔夠人就亂黎
話左係阻路唔阻人, 企/坐係度擋路無問題
主動去阻旅客就做錯

冷靜d 好唔好

總有人上腦既, 人多就係咁
儘量拉住佢地啦

乜最後唔係話大巴肯黎，但agent+image太貴至告吹咩？

柱係你 target ? 慘

買後防 洗突左
一對法國左右閘成億幾

達美安又走唔到？
係到浪費光陰
佢真係幾靚仔

只有一個字 柒

達米安做左閘後備咪得囉
好過rojo多多聲啦
Sob唔放又唔用

咪就係

我覺得似球員唔想黎
Sob都話買人一定有錢
再加埋岩岩先賣左部渣古賺左筆點會冇錢

唔想黎唔黎都好既
一黎就變天使2號

Young唔好擺佢踢閘
要出既話 輪換下左右翼好啦
佢擺閘回唔切防

機場見 各位手足

冇錢同肯唔肯比係兩樣野，
agent fee+image right一共50幾m

Small conflict only
Now it’s fine
Plz come after work
We need you all

唔入機場 你有野驚撚硬就係中共提早收番香港

今季打好d
下季免簽佢

唔驚得咁多，佢要清就清
自己衡量過風險決定
而家係暫停登記，仲未取消架

現場安全到爆
旅客佢地都過千人

佢哋少人你先走都未遲

下季唔要佢啦咁麻煩 全力買辛祖仲好

大巴年老老豆豆都係j佢星味
對最聯無咩用

清機場就預左將香港一舖清袋, 佢夠膽做我夠膽搏
大家都想全身而退, 不過出得去爭取就預左有風險

15min 之後好快無事

本身就係因為佢係球星，同埋可以拎lkk單換試下先j , 如果就咁用錢買根本唔會簡到佢（佢仲要加錢搞埋d肖像權費用）

隊波需要傳球勁既攻中多過佢呢類型既攻中，而且佢傳球麻麻，其實唔太岩呢家隊波

睇cc台講到好驚咁
現場仲好平常

好和平
係有D旅客有少少燥

鏝有錢好多啦

我派postcard
有幾個試過有d脾氣話I Need to go home
不過我好禮貌sorry

更新左，有街坊手足可以支持下

琴日收工時間開始成班散水撚出晒黎
今日仲想有人中計 含7啦三毛

CC台就黎講到速龍入場架喇
根本有班人帶風氣, 機管局仲要臨收工先公佈"暫停"登記,
想少啲人入去

兒登垃L圾

中共玩*透戰術玩左幾十年

又唔好咁講, 連登都做到唔少野
要走要留前線其實最清楚, 收風就睇蘋果/立場live/可靠既tg group
咁大個人自己用腦諗下先決定

我d客做唔到check in 唔知番唔番到去
唔知有無人要連住兩晚
日本老細嬲到噴火
總之都係個句 有咩事衝去隔離間酒店 同博覽館個邊都仲有一間酒店

邊有得免簽呀大佬

依D知
CC台當笑話睇

冇計，政府一手做成

george tanner
jacob carney已被外借

放核彈都唔割
阻遊客點會割？

係喎你岩
記錯左佢同唔知邊個

等睇去psg過世

James Garner has been promised playing time in the first-team. A full-time senior promotion is inevitable #mulive [men]

最驚喜都係隻新仔右閘
有d似拉菲爾但穩d同冇鳩剷

今年印白lin定awb好

small 12

咁不如印rubbish係件衫上面 仲好睇

我有fd做機場我打比佢，未正式取消

普巴兩個助攻都俾人屌唔識合作

好似話佢9扭
不過上半場條友真係未訓醒咁，下半場先醒

我曼朋友語文差係常識

禾刀吾敢系度講英文了

Nemanja Matic could be feasibly released at the end of 2019/20 season. [MEN]
Rice

態差 失誤總會有 對佢咁撚harsh做乜

Ruben Neves

人黎，開件fred俾佢兩個

放工等車入機場

📰PAPER TALK 📰

🔴 Nemanja Matic could be released by Manchester United at the end of the season.

但matic有Option for a further year
睇佢會唔會trigger

garner

其實上場普巴好撚慘 係咁比人踢跌 冇吹過

隨左DDG個個都走得，
但我相信會續聞西當閘backup，唔洗買人

咁老實除左ddg(如果打返起) 真係冇乜邊個值得續 可能撚羊留多年做shaw替補囉
睇袋唔似會續 而家都有兩個後生右閘

踢走ddg用阿癲啦

ddg 唔係已經續左咩?

傳曼聯375k續左

下季三個英撚新中場

卡吐咁廢
皇馬再追唔奇

咪撚追啦屌，最唔想佢去賤種

蘇b 話佢之前受傷應該係真，但質素真係頂級，球長傳好好J

如果佢今季比心機踢唔搞事， 季尾走都唔怪佢

我覺得季中可能會補個幻幻閘比羊慢慢淡出

點解我曼成日都release

講到佢上年搞事咁

羊都係等喺曼聯退休姐佢要踢多季咪同佢續多年退休

LKK啱啱先賣到幾十M

垃圾topic

我地有牙癲

📝 DEAL DONE: Manchester United 'keeper Joel Pereira has joined #Hearts on loan for the rest of the 2019/20 season. #MUFC

Solskjær expects James Garner to develop into a top player. Garner's representatives rate him so highly that they dropped other United academy clients this year. #MUFC

呢件摩佬仲話好波 唔撚掂

屌你牙49000

呢個真係唔撚掂

你係廢嘛 咁多年攞過幾多次金手套？

同鄉

鍾斯+屎波點搞呀

james咁快就簽addi
靚仔大曬咩 個鼻又歪

呢個p仔真係要練下先

Reus夠鼻歪

Garner真係咁掂？

咁Reus靚仔好多

邊到靚仔 笑到成個傻仔咁

其實佢真係好好
一句怨言都無
上場又交到表現
係曼聯真係對佢太差

咁仲邊似呀大佬
完全兩TYPE

人地簽sponser都要屌
呢家10個有9個都有簽架啦

細孖係右閘版Jones，好聽就熱血，唔好聽就無撚腦

真係夠料打後備都夠
買返個當打防中 唔洗再睇馬迪

公安來了！

懷念七後衛大細孖同場

冇資料，唔係資料係咪屬實

AWB攻守都勁好多

on9

攻都係細孖勁啲

佢好肯上前，但end product未夠

腳法 cool ball 一定係awb 其他就仲要睇下

無屌 覺得奇怪姐 又唔見大陸仔有

巴神而家好似冇球隊要

如果大碌練打左閘有無得j下？睇過球皇片波圖果時對猁都好似替工打左閘

青訓幻幻聯 邊個最大貢獻？

V92: 連仔、福仔、彭仔、文西、(當年幻:馬仔、梳仔）

摩9:普巴、T仔、麥湯、大碌

Sob:天使、綠木、加拿、莊仔、awb、占士

Romelu Lukaku admits training with #Inter in #SerieA is very different to Manchester United. “In England, it’s a lot of work, but here it’s real work!” And he's been put on a strict diet.

「馬古尼要掩護梳爾，他將會發覺在本季經常要這做，因為他們沒有壓縮對手在禁區內的活動空間。梳爾是有潛力的球員，但仍然缺乏勇氣。」摩連奴批評道。

叫佢含撚啦，改變踢法都唔撚識

人地本生英冠已經有人識

佢左右閘都得，但右翼比較好，之前係曼都試過sub shaw

踢國米咪姐係同踢愛字頭咁上下慢慢j啦佢

普>馬>福>連

唔知老費有無搵妹妹傾下呢
會唔會好尷尬？

得罪講句，要成隊波就佢踢波一世踢唔到班霸

無左爛牙佬斬波比佢
同伊卡迪雙箭頭？

防守交足貨，不過同預計一樣，進攻無貨交

rafael進攻好勁，防守唔算突出不過夠拼搏

Scholes: "I don’t think it’s a bad thing that Martial keeps coming out to the left-hand side. Thierry Henry, he started games at centre-forward, always ended up on the left side somehow. So I don’t think it’s a bad thing, if he can be anything like Henry we’d take that now!"

細孖腳法好宗師好多啦

講咁多原來係見識少
其他人唔出相就當人無史邦少
綠木都有Nike

係囉 其實都想佢可以多啲出場機會 但睇怕如果淨右閘既話機會真係唔多

佢踢左邊出唔出到波

c朗呢？

雲佬唔想就佢搞到走左，朗尼迪維斯幫佢拉位開路，去到皇馬成隊波圍住佢嚟砌，而家祖記都俾最大嘅自由度佢

見佢熱身賽好似都唔係死右腳 都有大位起腳飛下機 啲動作都順同有啲力 我諗練下都得掛 (鳩估勿插)

講緊邊個教練

100M買番黎貢獻青訓?

擺左邊有啲無謂 盃賽應該會出晒大碌架啦 個度都有十幾廿場踢

同埋其實sob係咪想營造番呢到唔係球員踏腳石既地方

留左三個鐘 機場翻企了

有啲浪費
練下踢左邊 sub Shaw 咁就唔洗睇到撚羊

其實出番妹迪幫手個中場會唔會好啲
麥湯可以係隔離補番啲速度而妹迪就幫手補下位
大家互補
之後就推妹上攻中位
P仔真係未夠班

Fifa 三高陣？

唔work，好明顯

P個位出牙廢

有乜計
木狗唔肯買中場

Fred?
work rate 夠
係控波柒啫

打機就一流，現實死硬

根據以往經驗中場太多高佬都係輸波

參考2016 Euro final 法國：
Pogba Matuidi Sissoko

Fred都可以
我仲覺得可以比下機會佢

上年好次有一場出左爆炸+馬迪+麥湯

以17歲嚟講 真話好癲

左右開弓

Fifa 必勝陣
中場三個高佬
前場三隻屈速
其他是撚但

識打字未

嘩 有畫面 慢撚到呢仲有係咁比人撚

學緊 老師未教到

大碌唔介意既話, sobb應該會推佢踢下右翼

希望佢真係成到材

宜家對綠木既期待有啲似當年j福同j仔

17仲好後生 希望比啲時間佢慢慢成長 踢下u18 23

英超升班嗰隊都洗成億擴軍，唔似其他聯賽打廢隊可以俾新仔玩下咁，加上六隊爭四個歐聯位，除非真係好出彩可以出場打英超，否則長打B隊好難練到乜好嘢

sob預佢會打下一隊掛

前鋒得馬福。。。同山

仲6隊爭4個位 下場狼隊就贏你啦

#mufc players covered 107.89km compared to Chelsea's 106.63km on Sunday #mulive [mirror]

福只係可以推死右腳果邊扭人
綠木左右腳都得

David Moyes says he would be open to speaking to David Beckham's Inter Miami about becoming the manager of the newly-formed Major League Soccer side.

又MLS

點睇得出，熱身賽都仲係踢緊閘

Solskjaer has explained how he'll shuffle his full-back options around this season, though you have to imagine Wan-Bissaka will be difficult to shift from the first-choice spot on the right side of defence.

"We're trying to build a squad that can have a long life and with Diogo and Aaron we have got two right-backs that will be very good players," said the Norwegian.

"Diogo can play right wing and has probably gone from right-back to being able to play right wing.

所以真係唔好J咁盡

贊>馬>福

可唔可以改造新碧咸

講就咁講，做落好難，首先你正選一定唔會放佢做右翼先啦，到你好似上場咁領先2,3球，你會換大碌踢右定俾天使，綠木佢地落場？

E家佢係隊波，係排緊第3前鋒 第二右翼....

小彭再見

咁撚少嘅

其實大碌真係唔好推右翼住，一來右閘無後備

二黎我覺得可以用黎踢大巴果陣先放右翼

黑警全家血癌死

又差好遠wo，似少少既彭仔先啦

起馬佢傳中長傳同死球罰球都有，只係欠穩定表現

辛苦了

真
右翼除左出波、速度
點都要有D射術
大碌練返D防守做進攻型右閘

新浪竟然無J今場個陣 對big 6 出個咁既青訓陣 我估無咩人夠膽咁做

根本最佳陣容就係咁，你估特登排青訓陣咩

機場好撚鬼

對面abraham，christensen，mount呢d咪一樣青訓

p換fred就係最佳陣容

見有轟迷話佢地係青訓陣，但係曼個陣其實仲多青訓

鬼你老母，又捉鬼

今晚真係好鬼
係咪一個局 引人上釣

走先，前線傻咩

揸左車入

818有冇可能係一個完全和理非嘅遊行

開始動用私刑

同D藍色狗同PC狗有咩分別

唉

成班影撚住都想打人

成班都on9
咪咁易上腦得唔得

要打都唔好係鏡頭前打呀

好多野現場睇其實好合理
好多冷氣散水民意撚淨係睇記者影到果個位以偏概全，乜都屌一餐
塞得預左比遊客屌
無路行，香港就玩完，先要入機場
少少野就割真係on9

民意就係，2個月黎，就算示威者放火
但兩個月後TVB都屌777黑警
反而民意撚自我審查

無撚錯 我地團結就一定捱得過D所謂民意逆轉
而家黑警無底線 我地文宣容乜易做 唔好咁易就割割割

圍警總？
引你衝咋！中計喇！

圍律政？
好難守㗎！中計喇！

衝立法會？
空城計呀！中計喇！

去旺角？
警察熟晒路！中計喇！

新城市打警察？
民意逆轉喇！中計喇！

圍中聯辦？
唔好送頭呀！中計喇！

打游擊？
佔路擾民呀！中計喇！

汽油彈？
前線有鬼呀！中計喇！

衝機場？
我地中計黨冷氣軍師無得去旅行喇！中計喇！

拎水牌打

淨係睇記者影到果個位係以偏概全
全日各個位置都有好多野做緊

我5米內聽住d狗話死都唔好入機場
其實係角力緊
狗自己封左遊客入口

其實好多人都係睇住件事發生又阻止唔到 所以語氣重咗啲
除咗五毛之外 應該都冇乜人係真心想割

綁撚住佢 掛係度到仲好啦

唔好話鬼唔鬼 我係現場 我都未必忍得住

一定打佢

機場真心最舒服
如果和理非咁都唔出不如唔好講民主
又有冷氣又有野食又有野飲
安全
撚公安
無人追
步步都係連儂牆

出面示威邊做到？

公安係要煲大
證據確鑿

而且今日捉到3個人，分開捉
大家睇live 以為同一時間好耐

講真頭先個差佬拎支曲尺指撚住市民個頭
班冷氣軍師都係選擇去指責比警察用鎗指頭嗰個
我真係唔知究竟前線多鬼
定cc台冷氣軍師多鬼

又話做乜都唔割, 警犬打傷咁多人
而家還拖一件半件算得係乜
就算有人打死班警犬都唔撚割啦

#mufc will not entertain any offers made for Pogba before the close of the European transfer windows #mulive [telegraph]
非賣品

無份出去好撚易有潔癖

做實驗拎個火機燒腳毛睇吓會唔會燶

一撚定要

It's unclear if #mufc will attempt to open contract talks with Pogba over the course of the next season #mulive [telegraph]
但未肯定同唔同佢傾續約

小妹無腳毛

打佢一身 唔過份

但諗深一層 我同意機場係和理非比較好

車最強陣 還有簡迪 豬腦 美國隊長 偉利安 咩大袋

馬迪 費特都未出

公安同假記者有咁大煲咁大
只少要蓋過D解散軍既負面消息

同埋頭兩次圍公安，
其實其他區依然係做緊嘢
睇電視以為全部人淨係為圍公安偏離目標

D潔癖衰撚過CCTVB自我審查

第二次圍公安尾段
因為啲狗出咗防暴，有成百幾個
其他區先開始棄守

之前其實各區都仲係做緊嘢，無偏離目標

曼聯=香港

唉依家立立亂
又要捉鬼
又要道歉
分裂晒

一張圖睇哂咩人撐警犬
多數都係無讀書同埋退休廢老

無問題架, 唔分裂點算係各有各做
大家最終目標一致就得

我都係小學或以下
Shame on them

根本係現場就會明
電視睇只係睇到一格

而且我哋已經唔係遊行，係抗爭
係冇其他路行嘅抗爭

唔好互屌咪得
各有各做 武勇做OVER左 你咪文宣補救囉
既然對家係咁撚賤咁無底線 你文宣容乜易做

希望可以維持到各有各做
想道歉既就道
想維持和理非既繼續和理非
唔好俾捉鬼帶開晒

民意係班放風撚吹出黎
你諗下呢兩個月衝警署圍警犬封路阻返工, 都仲有成班人撐緊
就知民意根本無逆轉到

淨係搵曲尺指住手無寸鐵市民個頭都又排玩

條差佬點知會唔會打錯鬼佬旅客

放任佢地亂吹搞到back to 2014就pk了

上個月我每次返屋企都驚會唔會行得太前
香港人未接受到
點知香港警察行得仲前

今次進化左好多, 泛民都話明唔割席
而家係官逼民反

個個口講就話對住落單公安 二五仔
往死裡地打
現實就驚比民意搞到場運動失焦 幫人call白車
我係政府真係唔撚驚你地

其實有啲嘢過咗咁耐已經唔會再逆轉

支持嘅就只會繼續支持 因為政府做嘅嘢已經過晒底線
反對嘅都會繼續反對 因為佢哋要靠港共政權先有飯食有工開

六條人命 六百幾個被捕人士
打你幾下皮外傷 個個就屌哂鬼

老實講, 呢兩個月呢堆人已經歸哂邊
今日單野係6月發生, 班友就一定割左席
經過721同811, 大家有眼睇政府同警犬做過乜
俾人打足咁多次都唔還拖, 好多人條氣都唔順
難得而家有人勇武去以武制暴, 撐都撐唔切啦

FIFA decided not to issue a transfer ban against Manchester City on Tuesday despite finding the club guilty of breaching rules relating to the signing of players under the age of 18.
World football's governing body instead levied a fine of 370,000 Swiss francs (£315,000) against the Premier League champions, who accepted responsibility for their actions.

有勇武手足上最前捱棍
比人headshot 比狗拉
我地應該比多啲支持

無錯, 仲有無數俾警犬打傷既人
打唔撚死隻警犬算佢好彩

無錯, 我呢啲和理非無勇氣同本事去最前同班警犬死過
唯有係後面支持捐錢捐裝備力撐

都仲有唔少無割, 而家唔少post都撐緊點都唔割

好撚多三毛

有乜理由要割
前線要做野私了有咩問題
問題只在於俾記者影到

咁樣衝入去郁個女人, 俾人打死都唔抵可憐啦

其實割黎都冇用啦講真
岩岩見撚到啲死黑警喺門出面 入唔敢入黎
證明佢地真係好撚驚要喺機場清場
所以大家冷靜返 繼續癱撚左佢好過啦

都係嗰句 今日行動有錯
係要反醒
唔好一句話人鬼 好傷心架

呢條撚屌真係抵撚死
個女人咩都冇 仲衝入去打人
係咪智撚障呀

點解要割

我見撚到連登10個9個都係分化post仲撚嬲
嬲既唔係開post果堆五毛
而係真係有人信先on9
屌你老味2019年仲可以俾共狗分化?
真係咪撚玩啦

我幫手塞到10點
你睇電視以為棄塞去玩公安

而家呢個時候仲會俾人分化既, 就真係無得救
我信仲有好多人唔會割席

稍為有小小獨立思考過既人
都唔撚應該走去信/推呢啲閪post

連登6月仲俾人註冊都on9
應該一早就暫停申請

我覺得今日困公安雖然比外國睇係核突
但都係一個信號比班二五仔同支那人睇
比人捉到 就綁起佢
咪撚再當我地香港人易恰呀屌你老母

岩喎屌
真係比啲on9網軍咁樣分化 好撚嬲

所以要幫手推無割既post
開post講割既係咩料心照啦

有打錯咪放過
有叫你拎野出黎證明唔係

其實有d已經係雨傘時申請落黎

你講呢D 事後文宣好易做
割席搞到士氣低落先係運動死因

928有連登?

我相信有腦既一定唔會割

咁樣答幾撚完美 對家愈無底牌 我地就愈唔應該割
事後檢討係可以 但互屌唔團結就死撚硬

好撚認同
應該檢討完就carry on
絕對唔可以唔團結

藍絲有樣勁就係撐到底
文宣明明自己7都屈到對家7

呢樣真係要學習下
人地有撚幾卑劣
我地就要卑劣過佢地十倍

所以我地都係撐到底
勇武打狗又好, 禍及家人又好, 打撚死都唔會割架喇

Biased Propaganda黎講 佢地真係贏哂

不分化，不割席，不捉鬼

低能左，自屌

割就一定唔割 但錯真係要認要改 鑊鑊都火遮眼錯落去就一定輸
對上幾次都係班狗柒得誇張先無視左個問題

P牌仔

之前又話私了
原來又係尻up

不嬲得把口，事實潔癖到不得了

最撚勇武係班狗扮既示威者

五毛想乘機帶風向, 事實上大把人根本唔會割
俾人打足兩個月, 死左6個義士仲有無數人受傷
少少野算得乜

但我唔明點解要塞機場出入口，仲要個公安上完白車先封出入口
自己人都差d退唔到

割果啲簡直係智撚障,唔通d on9公安重要過我地所有義士既死活, 無數義士既前途同埋個女仔隻眼咩？

我喺外國我唔知現實香港情況點，希望唔會好似呢度咁咁撚多戇鳩鳩潔癖撚。
又道歉又剩

史奈達自7月約滿後一直未有落班，至昨日宣布掛靴的決定，並稱已與烏德勒簽下商業合約：「我一直十分喜愛這城市。現在我已決定掛靴，我想找個好地方去傳承自己的經驗。」

效力左我曼咁多年退役

越來越失敗就係太多潔癖撚民意撚光環撚

屌你老母 係真定假？未Fact check到
On99
Court issues injunction order to remove protesters from Hong Kong airport terminal after they clash with riot police

Defiant anti-government protesters brought unprecedented violence to Hong Kong International Airport on Tuesday night, clashing with riot police after severely disrupting flights, even as officials secured an injunction order against those occupying the terminal building.

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

Source: SCMP

完全唔明今晚做既野有咩問題

傳史奈達48小時內入「魔」
想問依家佢入左魔未

已經少咗好多喇呢次 只怪香港人一直習慣係道德高地 太過介意人點諗又睇得自己太高 國際傳媒點寫都好其實其他國家都幫唔到我地好多 甚至只會當香港係一隻棋 真正幫到香港既係我地自戈

其實我懷疑好多民意撚係鬼黎
tg group 今日好多鬼講: 完喇, 2個月建立既野無哂

機場捉鬼真係好無謂

fb都好撚多
也係就係d潔癖撚同中計撚

不過講真 勇武揀錯咗時間地點捉鬼 如果唔係機場可能班潛在左膠都冇咁大反應

冇計啦 機場前爆咁大單有鬼係前線

老實講 我覺得有 但未必係最前 反而係不斷煽動 同埋最大問題係今日班手足打埋記者同救護啊嘛

打救護我睇返立場都見唔到wo
只係條路好窄, 唔肯讓路不斷推撞
立場哥哥叫大家冷靜都係想比條路救護過
有無片?

呢個拎黎 FB IG
同3毛 藍絲傾

而家先知政府pr幾撚有用

大家睇下個記者講乜
人地都無怪示威者, 連登班風向撚已經仆哂出黎想搞到自亂陣腳
總之點都好......不分化, 不割席

trump 個post 及時救左班兄弟一命

睇rthk好似係差啲打咗定唔知打咗救護 有人叫唔好

簡單翻譯, 佢覺得「人道」原因要保護隻狗, 但明白示威者好嬲, 特別係星期日黑警版揭發有鬼混入, 但要呼籲對準政權

佢冇怪我地

我地做乜要怪自己手足呀

無錯, 佢話示威者係做得差, 但都係因為警犬扮示威者打人同拉人
根本無怪示威者, 無理由自亂陣腳

唔通黎真

黑警做既野已經返唔到轉頭
既然對付示威者唔需要講法律同人道, 示威者又有咩必要去講呢
對敵人仁慈咪即係對自己殘忍囉
以武制暴, 點都唔會割架喇

收到wind狗餅準備放菠蘿

正如想像下見到nani 比人剷到爆缸x100次
之後只係踩返加歷查1腳, 根本唔算係矛

臭猁狗同黑警一樣咁陰險

雖然馬後炮，但經過今晚件事諗落。
咁岩會係機場集會依排有差佬咁高調扮示威者拉人，
同晒全世界講係呀，一早我地混左入黎做內鬼
本來機場就係和理非主場
但今日就即刻黎料，大家互相猜忌，鬥捉鬼係度起哄

道理一樣
你見到加歷查 謝狗 真係想剷到佢仆街la
球證咪比牌囉
但無需要屌自己隊友on9落腳

logic 幾好

人少個陣做文宣係盡量等其他人入去機場支援, 而唔係end goal ...

但琴日話返黎果人呢?
琴日講好左, 仲要宣傳叫你先出?
得返10%?
無責任?

咁呢個就係另一個問題, 因為本身去機場就係要夠人多 ...

但係你人少個陣就應該轉方法, 而唔係死lur 夾硬塞爆機場, 咁樣叫 be water 咩？

就係6~7點, 見d 放工人都唔入黎
先有人叫入離境
唔好講到示威者一開始就咁

倒果為因

你驚就驚啦
下面果層遊客幾千個
你連派下傳單都唔到
走去屌人轉策略

要驚d 咩？

面對現實啦, 自己睇返依家所謂既阻旅客登機達到左咩效果先講

原來係散水割席撚
88

自己講唔到落去就玩標籤

睇到你d 偽中立倒果為因口吻
露哂底

依家問你轉策略阻旅客達到左咩成果啊？飛機有無取消到啊？取消左幾多班啊？做咩唔敢答我啊？

轉策略唔work 咪認左佢, 一味只係識死撐同政府無分別

夜神bb

Graphic: #mufc pass map vs Chelsea [@FilthyCasualsFC]

進攻冇右邊

saka d進攻暫時都係麻麻

唔知做完有咩效果，唔做就一定無成果

話明各有各做，你大可以繼續做你想做既，人地點做你管黎做乜

我反而覺得佢幾好 1條友打晒右邊 有時1個對兩個都唔輸 問題係冇右翼多啲
同埋福同馬重疊到 但又唔見得佢地同shaw多配合

呢個average position 福馬重疊唔係解佢地成日換位踢咩

重疊無問題，最緊要識走位

其實無論福定馬 邊個佔中/拉邊都好有威脅
所以佢地繼續淫亂換位踢係好事
但係佢地無可能場場一齊出
是但一個後備嘅話
頂替個位又做唔做到
會係綠木定山狗做呢個位

長氣都要講多次
等睇下場山狗變山神

新援丹尼爾-占士後備出場僅僅7分鐘就收穫了入球，幫助曼聯4-0大勝車路士。丹尼爾-占士代表曼聯正式比賽出場7分鐘即收穫入球，追平了蘇斯克查1996年時創造的紀錄，並列隊史首戰最快入球紀錄。

1996年曼聯對布力般流浪的比賽中，蘇斯克查首次出戰，同樣是在後備在出場7分鐘後即攻入一球。

新後備殺手

仍然都係睇好Gomes踢呢個位

大家各有各做唔係問題，你話唔做就一定無成果亦都無錯

但係依家做完之後已經見到阻旅客呢個方法唔 work，仲有人係度死撐先係問題。就好似之前塞地鐵咁，大家都見到唔 work，但係都仲要有人堅持要去塞，係咪應該要停一下去反思個方法有咩有問題又或者有可以改進既地方？

成日運動無人知道之後會發展成點。而個運動可以去到今日，都係靠每一個人提出意見去見招拆招。只有大家 keep 住諗下策略有咩可以改善既地方，我地先可以繼續行落去。

尋晚上頭令機管局拎左臨時禁制令 係咪仲有機會去和你飛

我覺得重點係開始睇到佢地打配合 雖然未有成果 但起碼 努力緊
同堆呢幾日馬仔po左張同福仔合照係ig

你點睇福又入兩球

又jer

等禁制令出左睇左範圍先
唔知巴士站同機鐵站佢包唔包埋呢

和理非繼續留係示威區, 有心想買野既咪去行街shopping
無gear唔著黑衫都一樣可以逼爆
香港人既應變能力好強, 真係有無限既創意

[機場道歉文宣組]記唔記得當日係稅局我地係點做, 得到咩效果?

幫手推到文宣組見到

點解要停?
晏晝和理非遊行, 夜晚勇武接力
目標一致, 各有各做

都好過你網上軍師既

山同綠木起爭執

如果剩係得和理非, 最後就行返928嗰陣條路, 大家拍手唱歌散場架喇

一直都係各自努力, 點解而家反而要同勇武割席
咁樣對得住之前抗爭班死傷者咩?

而家停仲衰過928
五大訴求一樣都未做到
以後政府更加唔需要理民意

焦土

勇武點做由佢地話事, 和理非既無必要去平涉
正如勇武都無干涉和理非做法
呢啲先係真係各有各做

唔係有勇武會有721 811 呢兩單事件比所有人睇到黑警嘅真面目?
以前都仲可以勉強話佢地濫暴打嘅係示威者, 出得嚟預咗有機會比黑警打
但721 811 係比人見到警黑合作, 佢地點兜都兜唔到
如果無勇武揭開佢地真面目, 黃大仙SSP馬鞍山啲街坊點會咁得閒三更半夜屌黑警
早啲開冷氣訓唔好?

成撚日質疑手足咁做有咩用
唔撚試下點知？ 你估前線係前面做對抗會唔知後果？得你先獨善其身諗到做完無作用？
你係屋企緊係覺得沖建築物易啦 大哥
和理非你都可以係現場幫手睇下水 講撚到自己捐左錢就對呢個運動好大幫助，本身都唔想屌你 但你連續3日不停係到屌示威者 我睇唔過眼，真心既 你就算唔係勇武都落場睇下 班前線係知自己做緊咩架

冷靜啲, 每個人都有唔同諗法, 承擔能力亦唔同
就算唔上前線唔出去, 捐錢都真係幫到手
大家互相包容對成件事更有好處

問題係D清次次事無大小都做解散軍

現場睇下前線手足個個小朋友做緊我地唔硬做既野 點會屌得落

其實行到今時今日呢一步
都係靠勇武用血汗走出來，
就算死返係勇武手上又有咩好怨，
要贏首先要學識點輸

曼聯踢足幾年西波我地都仲捧緊，無理由一場就割席，咪檢討下再黎過囉

個比喻真係一流

有咩可能割 根本得啲共狗政府最想我地割
割左可以話你聽場運動唔會過到8月
之後就清算拉人 過一兩個月就推返送中
再送班清算左既去中
on9先割

完全駁唔到

一個月前好多手足話，so9重用Lin就反曼反so

真
任何野有正有反

你係咪咁鍾意開戰

唯一問題係曼聯唔會檢討

廢連場場被人屌 體諒下人地精神狀況
如果福場場入我又冇所謂呀
不過無腦就點都係係無腦 唔係都唔會大把人排隊屌

反還反
但都係撐呢隊波先會反
其他波嘅話笑柒佢都嚟唔切啦, 仲反?

利申, 木狗死全家

停就緊係唔應該等
但都唔好太密
同埋唔好勇武硬屌冷氣軍師
有時和理非係好好值得參考

算檢討過架喇, 隊波無吸引力唔勉強高價追星
今季買三個都叫針對問題去買, 表現都對辦
戰術同form既野唔係一時三刻搞得掂, 蘇b仲要無乜經驗
慢慢等下啦

曼區五大訴求：
木狗下台
徹查Bruno 唔嚟嘅原因
釋放Darmian
徹回Fred嘅交易
未諗到

回購HEHE

成立獨立既transfer committees

好多時候見到雲比邊路 無人幫佢
真係好似得佢一個咁

下下冇人幫都可以一個對幾個打哂成條右路 再出埋個靚波 咁佢就勁過美斯喇

曼區五大訴求：
木狗下台
徹查Bruno 唔嚟嘅原因
釋放Darmian
徹回Fred嘅交易
心軟賓周硬及其手足死全家

尋晚stretford end 都係咁講

share埋呢度

吊又系梳字頭

原來3：0個球係p仔搶返嚟

請問咩網搵呢d 圖

p成日收入中間 好難怪右路少進攻 但第二球偏偏就係右面出波 沙卡跑上跑落睇見都攰

第3球都係右邊邊線迫返黎

所以真右翼 一定要買
唔知道係咪真係等辛祖

無左撚羊 屎波 鐘斯
終於打到反擊

不了不了，你想遊行人數唔夠十萬可以試下咁

點會無呀餅餅

和理非好清楚剩係得佢地, 就同以前唱歌拍手完場一樣乜都爭取唔到

勇武亦都明白和理非係後盾, 地區戰線好多次都係靠佢地去掩護義士走人

政府黑警最想呢兩班人內鬥去搞散呢場運動, 無理由咁蠢中計自己內訌掛

以勇武話人割個標準叫冷氣軍師已經=割啦

批評=/=割架大佬

睇到福入波又要哭喪了，冇腦得過你衝出公海俾人屌，搵到人撐你件丹比利未

爵連尋晚有冇女屌狗鐵條女

其實睇到好多特登出黎帶風向等兩邊互咬去分化
和理非同勇武堅持左咁耐, 點解俾人講兩句就動搖

可以持續咁耐都係各有各做無大台
拉左幾百人, 到而家都仲有好多人出去同黑警死過
無人知繼續做有無成果, 不過唔做就真係乜都無

歐霸又多隊波圖

話說阿積士荷甲冠軍都要打外圍賽嘅？

荷甲ranking低, 冇頭十

啱啱係FB見到, 講得好中

另外幫勇武講返句公道說話

勇武肯定唔會有時間上連登
我地後排都好少上, network又差
佢地頂左全日, 又唔夠人,
佢地掉黑警水樽我都叫佢地唔好掉, 因為人太多太迫根本無得走, 但理解佢地
一定程度上係因為唔夠人先發生左咁多事, 但凌晨返到屋企見到全部都係批評佢
開幾個po 發下老皮都好正常
唔好唔記得, 佢地犧牲係好大

真
琴日現場都有好多40-50歲以上既人
佢地已經比幾年前行得前左好多
幫手死守離境大堂

老老豆豆琴日沖出去機場扔豬龍車真係太衝
明知死守機場就得 一齊拉撚住個公安引狗入黎好過

係衝動左d
但睇佢地情緒, 真係情願死都要發洩咁
(當然佢地果刻無睇到大環境 因為後面其實仲有一大堆狗車backup緊)
但睇返立場replay, 有個用身體坐係馬路中間擋住d 狗車
其實都好心酸

香港人進化左好多
以前不聞不問郁啲就割席, 變到而家和理非都幫手掩護
黃埔太古呢啲中產區都成堆人落樓屌黑警
和理非同勇武根本可以共存

果個係金毛肥仔 鬼黎

曼市晚報：馬迪可能在賽季結束後自由離開曼聯

虎撲8月13日訊 《曼徹斯特晚報》日前撰文 ，談到了馬迪在曼聯目前的情況。報道指出，馬迪在曼聯基本上就只踢了6個月的好球，目前來說，馬迪的合同其實已經進入了最後1年，實際上他有可能在賽季末自由離隊。

狂賀獁狄lan

咁撚鐘意free人走
馬迪都成40m買返黎wo

Matic 人工幾多

無錯, 有人地方就有鬼
禽日見連登有人放風話check人帶耳機, 真係咁做咪搞到大家互相猜疑囉

助攻1001

條友又護送大陸狗上白車，又打人
明明出到t1無人打佢又叫fa

呢個唔肯定
但倒路都有20個以上
掉水樽就10個8個

捉到一兩個出黎 搵到一個疑似公安 另外仲嚇到個警察拎支炮出黎
個回響都夠
不過其實唔好以為文宣出下野就補到
地球平個堆只要出一份野 藍色個邊就會瘋傳 佢地只會睇到我地綁人
企前線一定激動 咁多記者係度反而要諗辦法點令對家自己點露餡 諗定幾句
賽後檢討下次點可以做好D就得

尋晚同平時比已經係好少事 點解要割?

1001

1002

1003

助攻1001黑警林鄭死全家

1004